【新冠肺炎・最新】港府對愛爾蘭、英國及美國發出紅色外遊警示

汁：支那01
港共係咪準備封關再屌鳩人散毒？

會唔會封美國關

內全世界發啦

推

開個盤幾時會封關

啱啱講咗19號後返嚟要坐14日

家居隔離有乜措施
除時偷走冇人知？

我都想知政府點控制
越嚟越多人要家居隔離

我估最多未打電話check下，邊有咁多人手

又歧視

咁中國封未？

一定要所有入境人士家居隔離+檢驗

自律

歧視美國人

上網睇原來要帶手帶

好似可以除？

唔係掛
之前唔係有人走左出屋企畀衛生署通緝咩

都好嘅，保障大家嘅健康
好左再出街

是但戴落隻貓隻狗度

港共政權：
我就係偏偏唔封中國，你吹咩

係支那肺炎 真係好撚煩嘅啫

新冠
武漢肺炎

支那 01